## Информация о сборке

    PHP: 8.2.10
    Laravel: 10.24.0
    Postgres: 13

## Установка
При первом запуске проекта, выполнить команду

```bash
make build
```
Соберутся контейнеры, установятся зависимости, сгенерируется ключ приложения.

**Миграции нужно запускать отдельно**

## Работа с контейнерами
`make up` - поднять контейнеры <br>
`make down` - выключить контейнеры <br>
`make build` - сборка контейнеров

Остальные команды можно узнать из файла Makefile
<br><br>
После запуска сайт будет доступен по адресу [http://localhost](http://localhost)

## Подключение фронтенда:
Описание работы с фронтом [находится тут](docs/frontend.md)

## Настройка xDebug:
Инструкция по настройке xdebug'а в проекте [смотрите тут](docs/xdebug.md)
